［集思廣益］一人一個對抗萬寧方法

係佢地落閘之前 將啲貨推到有幾入得幾入 同埋賴死唔走 等佢地收唔到工

諗起H&M班黑人

一大班人入去鬼鬼鼠鼠咁睇野

戴cap帽、黑超、口罩、孭背囊

小學雞玩員工
出主意同收錢個班繼續unun腳